俾人拉左既手足 連登acc俾佢地拎走左

自行判斷 不要停止思考

明白

麻煩樓主巴打幫手入黎推推呢個，急架，而加成街對家文宣，重抹黑，自己友街站都好少，游離票係關鍵呀，加入討論下點搞點拆。

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

link呢

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

成千個acc
好早已經叫連仔每次都login

點解連仔仲唔整強制登出

切必須重登一次

要要要清app 或登出呀